18 分記住放 OU & SSSDP 呀！入大學真係好開心架！

Hea 多四年先好出黎做社畜呀

Eddy今日咁勤力出po

今日多人上

我有同學入左ou
仲未畢業就拎住AL考入境
就冇讀了